[學術討論]其實報稅報父母同住稅局點check 到

之排有單新聞有人咁報俾人捉左，想問佢點check 到，因為問親身邊既同事，個個都係報父母同住，即使已經搬出左十鳩幾年

兄弟姊妹無溝通一齊填左與父母同住免稅額囉，跟住攞唔出證據

我自己都試過類似
屋企人係政府其中一個部門文件填咗a單位
我自己兩年前選民登記填b單位
早兩個月收到選舉事務處話我地址唔同(佢地利用私隱條例知道我係第一個部門填咗a單位)

之前講post講過喇

你追番post喇

填電燈柱，幾十人share一地址果d反而無事